仲記唔記得15-20年前用手機sms真係會用曬字數上限？

我會
岩岩搵返部咸豐年代既Nokia機
睇返入邊同初戀既msg
個陣唔知好似一個msg要收5毫
所以我個個msg都打足60-70隻字
中間仲夾雜住好多連登仔最憎既「吾」「牙」「系」
諗返都覺得又甜又酸
成版sms紀錄曬由岩岩拍拖既甜言蜜語
到分手個陣嘈交大家屌黎屌去既msg

好多野人大左 真係唔記得曬當年既甜酸苦辣...
眼前依部細細部既nokia就好似一部時光機咁
帶我再重新體驗一次初戀
所有既記憶都返曬黎

當年溝女抄牌，對方第一句係問咩你咩台？唔同台就唔交換電話了。

仲有同女朋友sms到要交千幾蚊電話費，誇鳩張

回憶翻曬來

W810i
好懷念
有冇YouTube片可以回味下

我都試過
個陣第一次收到張繳單真係想喊出黎
從此之後就開始70字一個sms

引曬成班老野出黎

試過分手時send好長好長嘅短信，要分幾個msg send出去。

手機容量有限只可以保存50定80個信息，每次爆滿都要諗好耐del邊個好，仲會將難忘嘅短信筆抄低。

試過約會一個女仔，send短信邀約無反應，點知過幾日發現原來係手機容量爆滿收唔到，del左舊信息先收到對方回覆話"ok"，可惜已經過左廟。

哈哈，科技發展真係好快

特登BACKUP咗上電話

開個WORD一句句COPY&PASTE

無廿年前咁老
0809咁上下啦

我會save落sd card爆曬再換新
巴打錯失左好多

講起唔同台就唔認識以前打機識個巴，大我十年，為左同我sms走去買多部電話同sim卡

當年玩sms嘅電話費可以千幾二千蚊
Whatsapp絕對可以寫上10大對世界貢獻嘅app

叔姪戀

唔可以約多次咩？

但其實變得無咁珍貴，可以隨便漁翁撒網
以前就真係岩傾先會繼續肯嘥錢嘥心機傾落去

我當年人仔儲值卡，無記錯好似係十幾/幾十蚊包三千條msg

0809已經興緊iPhone
SMS年代係00左近

睇你咩圈子囉
個時全班中學生
全部都係用緊FEATURE PHONE

09年既SMARTPHONE有幾多部

06-09都仲係MSN同SMS既年代

以前sms同msn 大家真係就算有野做唔傾都唔會一嘢就唔覆
是但都作個藉口 有禮貌好多

Whatsapp太方便同太習慣睇完唔覆
有好有壞啦

同女朋友CHAT以為同台後來發現唔係 好彩過咗晚佢發現 埋單都係比七十幾蚊

部機真係好靚
之前我用800

勁靚 嗰時覺得好潮㗎